此戰塵埃落定，聚焦延續民氣

政府雖然仲係死唔講撤回，但壽終正寢都係一個算係個幾強力既字眼，可見政府已經汲取今次輸到仆街既教訓。注意：政府唔係有心撤回，只係改變戰略，以後做野會更陰濕低調！
政府明白送中係幫我地聚民氣既太鼓，只要冇咗反送中，其餘4大訴求就會冇人理，政府就可以開始分化＋大搜捕。
所以一定唔可以比民氣散！

防止分化，袋住先風向
反社會信用制度
強調有人死咗，要求問責
追究黑警，成立獨立調查委員會
追究醫管局
將市民拉向我地同溫層 （幫蘋果，反無線）
繼續搞民生議題
備戰區選

真普選先係終極大BOSS，我地要將民氣延續到美國通過香港人權法案，等我地可以師出有名爭取真普選。

推

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

獨立
完

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧燈柱關注 持續更新